急！！！既然我哋咁重視民意 除咗道歉之外仲有另一個辦法扭轉局勢！

我係P牌仔但係唔好屌住我先

唔知有冇人留意沙田新城市廣場最近有搞個一個講解會之類嘅嘢 好似係有義工會企喺度同街坊講解近日發生嘅事情 而且都有為數不少嘅街坊會留喺度聽了解下情況 效果好似唔錯 和平得來又唔會比為人入 如果中間派嘅話就可以拉攏下佢哋 已經係和理非嘅人可以強化佢哋嘅信念 而且成件事又安全完全唔需要各位手足送頭如果仲係擔心嘅最多咪帶個喇叭去播下sing hallelujah to the Lord或者般若心經個啲 包裝到成個宗教事件咁佢一定吹你唔漲

最重要係呢幾日根本發生左好多冇辦法接受嘅事情！根本就危害左社會上面每一個人嘅利益同安全！例如係喺港鐵站入面放催淚彈 拘捕嘅示威者拉到去羅湖邊境打到全部骨折 警方插贜嫁禍完仲要打到示威者腦出血 fa女義士俾人打爆左隻眼 機場入面警察舉真槍 已經肯定有警犬甚至係支那公安滲透入嚟扮示威者 陰謀論啲嘅仲有國際經濟情況告急 機管局意圖隱瞞航班升降情況等等等等 我就唔信啲人聽完咁多嘢都仲係會支持個政府如果再成功啲可以製造恐慌 例如係泰國政府好似已經派左機撤僑(未fc) 恆指係呢兩個月已經急瀉左二千點 人民幣已經跌穿七算 呢啲經濟議題相信每個人都會關心 聽聽下等大家都驚 等大家喺816齊齊去銀行撳錢咁就最好啦

其實成件事發展到今日咁樣已經牽涉社會入面嘅每一個人 我相信有好多人都會願意去再了解多啲 呢幾日我哋應該集中着火力做文宣 就好似一開始嗰排都會有人喺連儂牆附近派下傳單咁 呢啲基本野我哋最近反而係忽略咗 雖然都有好大原因係因為呢排每晚都有野會發生 但係我哋真係應該要拉攏民心 因為民心就係我哋最大嘅武器

所以想喺度呼籲下如果有啲有心嘅手足可以一齊自發喺唔同區份組織呢一啲講解會 可能10零個人係tg組番個小隊 或者純粹同識嘅朋友仔一齊組隊 只係需要再印多少少文宣poster 戴定個喇叭 相信應該就已經可以吸引到好多人過嚟
只要同街坊多啲溝通 we connect 林鄭條八婆總有一日會收皮！！

同意嘅話請推上熱門！